【修例風波】晤美國議員 葉劉促毋須推港人權與民主法案

葉劉淑儀稱，在會上向4位美國議員表示不想香港受到制裁。
建制派立法會議員葉劉淑儀與鍾國斌今日召開聯合記者會，交代早前與涂謹申、楊岳橋、郭榮鏗，以及葉建源等四位民主派議員的訪美行程。葉劉淑儀表示，今次與他們見面的4名美國議員包括共和及民主兩黨，當中有議員是有份提出《香港人權與民主法案》，她說4位美國議員均擔心香港高度自治及自由受到侵蝕，她在會上已向四位議員解釋港府修訂《逃犯條例》工作已經停止，因此不會因為修例而影響香港高度自治，又向4位議員表示，希望中美貿易糾紛不論怎樣發展，亦不要令香港受到傷害，而且希望香港不會受到美國任何制裁，並認為《香港人權與民主法案》無推行的必要。
葉劉淑儀表示，港美關係是互利互惠，美港貿易順差高達300億美元，而且香港是美國農產品的主要市場。至於鍾國斌表示，4位美國議員稱或會檢討1992年開始的《香港政策法》，惟強調必未實行，又說4位美國議員是希望香港能自行解決目前修例問題，而不希望美國代為解決。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你條分化撚都幾努力，個個post都係咁推

打手死全家

幾時有分化
我個個petition 都有簽，post呢條新聞係想叫大家要反擊呀，我地俾人代表咗去美國講野

負皮，block，上一頁

你搞撚清楚掃把頭係建制定泛民未呀

香港人又一再被代表了。